
                      Después de siete años, esperaba que Jigsaw, la primera entrega de la franquicia Saw desde Saw 3D: The Final Chapter (no el capítulo final), regresara a la serie de nuevo a un lugar original e interesante. Después de una serie de secuelas anuales que sucumbieron a la fatiga de la franquicia, produciendo la misma historia y ejecución en un sombrío misterio lleno de torturas (excepto para ti, Saw 6), estaba claro que el equipo creativo detrás de Saw Se había quedado sin, bueno, la creatividad. La serie terminó con un verdadero gemido con The Final Chapter, el punto más bajo de la franquicia y una prueba de que era hora de que Jigsaw colgara sus mini cassettes. Entonces, cuando se anunció que la franquicia iba a reiniciarse con Jigsaw, la pregunta fue: ¿por qué ahora? ¿Necesitamos que Jigsaw vuelva? ¿Las personas que dirigen el barco tienen algo nuevo que decir sobre la franquicia de terror más grande de la década de 2000? ¿O es la motivación para traer a John Kramer a la pantalla grande simplemente, como los cínicos pueden sospechar, solo dinero?
        
            